689是強姦，777是誘姦

幾年後是圍姦